想問點解SPY同VOO個價差咁遠既

大家都係追蹤S&P 500 S&P而家2900 SPY就290 VOO就266,267咁上下 VOO好似個價差得特別遠咁既 而SPY就跟得貼d 真係唔係幾識 希望唔好屌我

你指買賣 價差？
spy成交大過voo,所以價差窄過voo

spy係㯨指 十分一
voo唔係咁計

標指